一人一個最撚串職業

1. 學車師傅
2. 澳牛侍應
3. 差佬

大家幫手諗下

碼頭咕哩

DC9

馬撚

呢個麻麻寸 成日都有話寸過碼頭咕哩

賣串燒

魚蛋佬

廚房佬

警犬

豬肉榮

有錢人既職業

唔講咁多 即刻搏咀

黑警

訓導主任

黃大仙譚仔三哥

youtuber

建制派議員

PTGF 身體自主

教畜

小食店員工
日日串魚蛋

M記經理